今日去咗ocamp 中途退出咗

一開始大家圍曬圈坐地下
大家自我介紹 輪到我個時
個組媽忽然插嘴話得啦
呢個肥仔可以skip

去到報status 我雖然A0
但為咗唔好失威 話自己A5
（特登報A 想係ocamp識女女）
點知個組媽又黎料
話你咁嘅尊容A5?
特級日本肥和牛咩
哈哈哈哈哈 傳來一班人嘅笑聲
最後我決定提早退出

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

a5ok好笑

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

講大話係唔好呀小朋友
不過呢d垃圾Ocamp去唔去都罷啦 唔去一樣埋到堆

利申：雖然有去但朋友圈完全同Ocamp無關

Ok thx

唉 仲諗住有個淫賤ocamp

有目的咁去真係沒得救

知錯了

A5 ok 👌🏻

打緊仗重掛住玩，做和牛都抵

10/10

原諒我笑咗

講真話咪算囉 反而我之前去ocamp有兩條仔話自己a0反而仲吸到女 （正常樣）

有無諗過我唔係正常樣

我慣架啦

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

希望你還有內在美

我好善良

組媽so mean

抵被人恥笑

咁撚仆街既？
走得岩啦

係

咁我睇新聞好淫賤架嘛